# PulseCorporate

## Структура проекта

### PulseCorporate.Domain
Библиотека классов

Содержит в себе:
1. Сущности баз данных
2. Бизнес-модели (Models)
3. Трансферные модели (DTO)
4. Общие сущности проекта, такие как пользовательские исключения, перечисления, значимые объекты и т.д.

Не должен содержать в себе бизнес-логику, т.к. отвечает только хранение данных (сущностей и моделей)

### PulseCorporate.Application
Библиотека классов

Данный слой представляет уже суть работы приложения и его бизнес-составляющую. Может содержать:
1. Интерфейсы для доступа к реализации (сама реализация не обязательно будет в данном проекте)
2. Контроллеры (или реализацию MinimalAPI)
3. Пайплайны реквестов (не путать с middleware)

### PulseCorporate.Infrastructure
Библиотека классов

Слой отвечает за работу с внешними системами и инфраструктурную реализацию. Например:
1. Контекст базы данных, ее конфигурацию
2. Работа с файловой системой
3. Реализация специфических сервисов

### PulseCorporate.WebUI
ASP.NET 7 + React (ClientApp)

Данный проект уже содержит в себе интерфейс приложения.
Также тут содержится логика, которая отвечает за конфигурацию, инициализацию и запуск приложения ASP.NET. Например:
1. Настройки IoC-контейнера
2. Обработка реквестов (маршрутизация, middleware)
3. Настройка логирования

## Инструменты

Для работы с зависимостями frontend-приложения использовать **yarn** https://classic.yarnpkg.com/lang/en/docs/getting-started/
